有冇人一見到___控,___控就有少少火滾？

短髮控、姊控、妹妹控、蘿莉控……
無名火起

遙控

魔女控

操控

眼鏡控

冇 弟控

肥控

歌莉控

我係屋企見到個電視機遙控都嬲左

蘿莉控根本就係戀童癖

樓主老母控

匯控

笑左

監控
好鍾意坐監

失控

咩兄控妹控 係咪想亂倫？